荃灣黑衣青年倒臥街頭浴血 疑高處墮下身亡

2019-11-13 23:56
最後更新日期：2019-11-14 00:08

深夜10時許，有人途經荃灣嘉里物流中心對開，發現一名身穿黑衣、黑褲的青年，倒臥在地面浴血，昏迷不醒，立即報案求助。救護員趕到現場，為傷者作初步檢查，發現他身體多處受傷，需急送就近的仁濟醫院，經搶救後延至深夜約11時許證實不治。

據知，最初有人以為黑衫青年被人斬傷，但有消息稱，依據傷者傷勢所見，懷疑是從高處墮下所致。警方指，晚上10時37分，警方接報荃灣嘉利物流中心對開，有人報案指，一名男子倒地昏迷不醒，口部有流血，救護員到場將男子送往醫院救治，案件列作「受傷人發現」跟進。

source hk01唔貼

Oh diu

又一個....

點解無人見到

推

.....屌

畀人掟

可能係荃灣福建幫挾佢上樓扔落街?!

。。。

痴撚線 被墮樓

RIP

再無一隻綠曱甴死 同類事件只會越黎越多

CCTV呀仆街！

點解冇人見到...

...

手足，我地會代你行落去
直到跟你地相遇

不治....

RIP
11.14 曙光行動 繼續三罷

殺

屌

個位工廠區黎 平時都好靜 係返工時間先多D人

屌有冇天理

手足

似係元朗班撚屌做

點解又咁啱冇人見到

折左個二波房佢

手足....

推 聽朝見

扔人落樓都冇人知

完全無人見到咩事

會唔會係比黑社會捉咗，再掉落樓

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
2330 FA 投稿

關於荃灣受重傷嘅手足 我哋FA有以下嘅判斷:
1.傷者唔係刀傷 刀傷冇咁少血
2.傷者應該係俾人推落樓
3.葵福路嘉里物流隔離有一棟停車場 請盡快 入去攞cctv同搵下有冇一個近窗位有一隻鞋 因為傷者左腳冇著鞋
4.兇手一係走咗好耐 一係仲係個停車場到喱埋緊 請唔好單丁

what 撚 the fuck？？？

點解完全無人睇到？

受傷人發現

目擊者cctv

CCTV

有片，慎入

夜晚根本唔會有人行..

果個位夜晚無人咁滯

Rest in peace

屌！！
手足安息

RIP.

血債血償

push

好慘
仲要冇人知發生咩事

rip

又一個手足走左

咩都唔割

藍屍殺人了

On9 香港好撚癡線

仆街，做左FAKE NEWS 傳緊國際

RIP來生再做兄弟

推啊

又係手足😭

血戰到底

仲要唔知係邊條仆街做 屌
Rip

C

果道好偏僻 荃灣邊緣

不明不白

呢度唔係荃灣wo

攞cctv

條片個嗰係白衫？

Fake 呀
可唔可以叫片主delete
唔好fake 出國際

已經講左話係垃圾桶黎

咁係掉野？我見地下啲人冇咩反應

我要真相,唔可以同周同學一樣不明不白

停不了

搵殺人兇手！！！！！！！！！！！！！！！

隻手似係墮樓落地果下攪成咁

黑警 填命

屌附近冇人見到？

FC左？

香港政府容忍哩d殺人兇手？

.....

個邊平日都已經冇乜人會經過 ，除左返工d人/放工等車 正常人唔會去 0食市

最多都係車經過 希望有車cam / 工業大廈公開cctv

唔好呀

到底幾時可以停 ? 香港真係要自相殘殺 ? 頭先要有70歲潔清潔工藍絲，而家又有黑衫，真係唔想再見到再有人死。

嘉里附近有爛地停車場, 唔知有冇停車場職員睇到件事

你問下黑警幾時肯停

推到有記者幫手fact check
黑警無野做唔出
求炒車！！

點解你唔去問柒婆 問二狗 問甲甴平 要上黎連登問

Push

問夠未呀屌 問問問

推 求炒車

個位真係好偏僻

宜家好不安